移民係因為鍾意嗰個地方而唔係討厭一個地方

香港先係我地真正既屋企 要一家人齊齊整整

移民=逃避

我冇嘢講

個男仔好型